要幾不知羞恥先可以係甜品鋪叫甜品

唔計指餐牌
唔該 要個白雪公主
同埋單戀小王子

有幾難?一碗凍綠豆沙

樓主平時搭小巴係咪都唔敢叫落車

辣殺

我要杏霜

食過有單身貴族

直接指俾個侍應叫佢讀番俾我聽啦on9

係啊真心

咩叫唔計指餐牌啊柒頭

會叫嘅，不過叫完好羞恥囉

金滿堂 ?